\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Validación de los resultados del estimador}

   Para validar la correctitud de los resultados, se usaron los siguientes
   valores de las cabeceras de las instancias:
   \begin{itemize}
      \pause
      \item final-states: Describe la cantidad de estados que tiene el estado
      inicial hacia el final del historial
      \pause
      \item white-pcs: La cantidad de piezas blancas restantes
      \pause
      \item black-pcs: La cantidad de piezas negras restantes
      \pause
      \item computed-states: La cantidad de estados físicos generados durante la
      estimación
   \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Base de Datos de Problemas}

   La dificultad de los problemas está determinada en mayor parte por la
   profundidad máxima del árbol de búsqueda de la instancia. Además, hay dos
   tipos fundamentales de instancia:

   \begin{itemize}
      \item mate: Todos los estados físicos del estado de creencia inicial
      admiten un mate de Kriegspiel
      \item no-mate: Más de la mitad de los estados físicos admiten mate de
      Kriegspiel, pero menos que el total de los mismos
   \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Base de Datos de Problemas}

   La base de datos de problemas consistió en:

   \begin{itemize}
      \pause
      \item 647 problemas de profundidad 3
      \pause
      \item 671 problemas de profundidad 5
      \pause
      \item 687 problemas de profundidad 7
   \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Base de Datos de Problemas}

   Se puede obtener una aproximación de la cantidad total de estados físicos generables en
   una instancia al recordar que:

   \begin{itemize}
      \pause
      \item Todo nodo OR tiene W hijos. Uno por cada movimiento posible de las
      blancas
      \pause
      \item El estado de creencia inicial posee N estados físicos
      \pause
      \item Cada nodo AND tiene como mínimo 1 estado físico por cada pieza negra
      movible. Llamemos B a ese número
   \end{itemize}

   Al multiplicar W*N*B por la profundidad de la instancia, se tiene un
   aproximado del mínimo de estados físicos en la misma. Usando esto se tiene
   que:

    \begin{itemize}
      \pause
      \item Problemas de profundidad 3 tienen un mínimo de 900 estados físicos
      \pause
      \item Problemas de profundidad 5 tienen un mínimo de 1800 estados físicos
      \pause
      \item Problemas de profundidad 7 tienen un mínimo de 3360 estados físicos
   \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Tabla de Resultados}

   \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.25]{images/RESULTS.png}
   \end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Comparación de Desempeño}

   \begin{columns}[t]
   \column{.45\textwidth}
   \begin{block}{Resultados en D3}
      \begin{figure}
	 \includegraphics[scale=0.28]{images/graphD3.png}
      \end{figure}
   \end{block}
   \column{.45\textwidth}
   \begin{block}{Resultados en D5}
      \begin{figure}
	 \includegraphics[scale=0.28]{images/graph.png}
      \end{figure}
   \end{block}
   \end{columns}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Resultados}
   \framesubtitle{Comparación con Berkeley}

   \begin{block}{Resultados de Berkeley (D5)}
      \begin{figure}
	 \includegraphics[scale=0.4]{images/graficapaper.png}
      \end{figure}
   \end{block}

\end{frame}

\begin{frame}
   \frametitle{Conclusiones y Recomendaciones}

   \begin{itemize}
      \pause
      \item Se ha comprobado la mejora de desempeño al usar los algoritmos
      incrementales en comparación con DFS.
      \pause
      \item Se ha conseguido una meta estrategia de expansión de árboles AND-OR
      de información incompleta basada en la incertidumbre
      \pause
      \item Es factible investigar acerca de PNS y su homólogo incremental, a
      los cuales Berkeley no les hace mucho enfoque
      \pause
      \item Sería interesante ver el desempeño al usar una representación
      factorizada de los estados físicos
      \pause
      \item También se podrían explorar diferentes estrategias de ordenamiento
      de los nodos a expandir
   \end{itemize}

\end{frame}
